條呀婆底褲都有得炒。。。

銅肺口罩

啱曬信政府嘅藍絲戴

香港人真係幾cheap

比105蚊我都唔戴呀

幾好 我都唔想要
炒貴d 等我賣9左佢

我又拎去賣100蚊一個先

香港人賺錢至上

有價冇市

香港人係咪剩係識炒

50蚊賣比鄰國 話有哂香港政府證明 毒死班仆街

我又賣下先
講支持警察有折
水鳩d藍絲

1條可作T-Back 底環
儲埋2條做bra bra
3條 T-Back 底環+比堅尼
4條 三角底環 比堅尼

娜娜接貨

依條根本係抗唔到菌既垃圾,諗唔到有咩好炒,ON9

揾相架鑲起佢，香港之恥！

攞返嚟賣俾支那廢老
好事嚟喎

咩名
差啲又搵你唔到